[{"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/483775232", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65478236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65478236/answer/535212457", "content": "\n17\u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305413130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305413130/answer/549980472", "content": "\n\u5317\u4eac\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5b50\u516c\u53f8\u6cd5\u5b9a\u4ee3\u8868\u4eba\u7531\u7f57\u6c38\u6d69\u53d8\u4e3a\u6e29\u6d2a\u559c\uff0c\u6731\u8427\u6728\u7b49 9 \u4f4d\u8463\u4e8b\u5168\u90e8\u9000\u51fa\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305280080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305280080/answer/549168882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e74\u4ec5 25 \u5c81\u7684\u5927\u7586 DJI \u5458\u5de5\u6216\u56e0\u8fc7\u52b3\u800c\u731d\u6b7b\u5bb6\u4e2d\uff1f\u516c\u53f8\u662f\u5426\u5e94\u5f53\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31518028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31518028/answer/544915865", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6dd8\u5230\u7684\u6027\u4ef7\u6bd4\u8d85\u9ad8\u7684\u597d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648826/answer/528276430", "content": "\n\u732b\u820d\u91cc\uff0c\u4e00\u76f4\u6ca1\u5356\u6389\u7684\u732b\u4f1a\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266622265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266622265/answer/505553002", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5b58\u5728\u300c\u7a77\u56db\u5ddd\uff0c\u5bcc\u6210\u90fd\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24705084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24705084/answer/486255404", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u7528 ThinkPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301989464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301989464/answer/544046421", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u897f\u65b9\u5e74\u8f7b\u8001\u5916\u5728\u4e1c\u5357\u4e9a\u6d41\u6d6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46413473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46413473/answer/549680119", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5b64\u72ec\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33953986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33953986/answer/523022502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u4f1a\u5e72\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/540972176", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293954749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293954749/answer/488404603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u851a\u6765IPO\u524d\u73b0\u5927\u91cf\u7206\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/493390936", "content": "\n\u300c\u5927\u591a\u6570\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37470096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37470096/answer/540347383", "content": "\n\u975e\u5e38\u795e\u5947\u7684\u6570\u5b66\u7ed3\u8bba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271111085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271111085/answer/532733632", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u4e3a\u663e\u8457\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298779172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298779172/answer/520817309", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e25\u8c28\u5730\u8bc1\u660e 0.9999\u2026=1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725973/answer/547913642", "content": "\n\u90d1\u5dde\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304588882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304588882/answer/547410683", "content": "\n\u8c01\u662f NBA \u6700\u81ea\u4fe1\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/543097590", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29292454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29292454/answer/545625346", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u8bc0\u7a8d\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761754/answer/521931107", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u8c6a\u8f66\u6216\u8005\u5f88\u8d35\u7684\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46755408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46755408/answer/522080777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48go\u8bed\u8a00\u80fd\u5728\u4e2d\u56fd\u8fd9\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65988461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65988461/answer/537880924", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/542275470", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303797739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303797739/answer/541922657", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u91cf 33 \u5c42\u7684\u9ad8\u5c42\u4f4f\u5b85\u672a\u6765\u600e\u4e48\u62c6\uff1f\u62c6\u5f97\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300653025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300653025/answer/522453947", "content": "\n\u5728\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u516c\u53f8\u505a\u5f00\u53d1\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/525466380", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/517447242", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26452022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26452022/answer/547008026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19793676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19793676/answer/526149825", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u6c49\u8bed\u662f\u95e8\u5f88\u96be\u5b66\u7684\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21257106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21257106/answer/536893478", "content": "\n\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4e70\u4e86\u623f\uff0c\u6b20\u51e0\u767e\u4e07\u7684\u8d37\u6b3e\uff0c\u5e76\u4e14\u6bcf\u4e2a\u6708\u8fd8\u623f\u8d37\u7684\u4eba\uff0c\u5185\u5fc3\u771f\u5b9e\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287458289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287458289/answer/502405842", "content": "\n\u5e03\u9c81\u65af\u97e6\u6069\u4ed6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9009\u62e9\u7528\u8d22\u5bcc\u53bb\u5321\u6276\u6b63\u4e49\uff0c\u800c\u9009\u62e9\u53bb\u6210\u4e3a\u8759\u8760\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66110170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66110170/answer/535448333", "content": "\n\u6211\u670b\u53cb\u957f\u671f\u4e25\u91cd\u6c89\u8ff7\u4e8e\u300a\u7f57\u8f91\u601d\u7ef4\u300b\uff0c\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u89c2\u4f3c\u4e4e\u6709\u70b9\u53cd\u5e38\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/477408082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/519738784", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293117756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293117756/answer/508068458", "content": "\n\u697c\u5e02\u5e93\u5b58\u56de\u52307\u5e74\u524d\uff0c\u8fd9\u91ca\u653e\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304069452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304069452/answer/541723495", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5f53\u5e74\u505a\u5f97\u826f\u5fc3\u5374\u5012\u95ed\u7684\u5feb\u8f66\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fc5\u96f7\u8fd9\u4e48\u6d41\u6c13\u5374\u5728\u4e2d\u56fd\u6d3b\u4e86\u4e0b\u6765\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/533566594", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32051274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32051274/answer/516011765", "content": "\n\u5361\u7f57\u62c9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u5168\u7403\u9500\u91cf\u7b2c\u4e00\u7684\u8f66\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564104/answer/493894018", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u9000\u5b66\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/514431940", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35056624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35056624/answer/533498911", "content": "\n\u70ad\u70e7\u751f\u869d\u7684\u849c\u84c9\u975e\u5e38\u597d\u5403\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u51fa\u8fd9\u4e48\u597d\u5403\u7684\u849c\u84c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31330195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31330195/answer/512269251", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\uff08\u738b\u5065\u6797\u4e4b\u5b50\uff09\u548c\u6f58\u745e\uff08\u6f58\u77f3\u5c79\u4e4b\u5b50\uff09\uff0c\u4e24\u79cd\u98ce\u683c\u7684\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff0c\u5927\u5bb6\u66f4\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297750010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297750010/answer/511195316", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e4d\u4e00\u542c\u89c9\u5f97\u5f88\u8352\u8c2c\uff0c\u7ec6\u601d\u65f6\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u9053\u7406\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296100475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296100475/answer/500094328", "content": "\n\u91d1\u878d\u5371\u673a\u65f6\u793e\u4f1a\u4e0a\u84b8\u53d1\u4e86\u7684\u8d44\u91d1\u5230\u5e95\u5230\u54ea\u53bb\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u4e86\u6574\u4e2a\u793e\u4f1a\u90fd\u7f3a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/526425848", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303133727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303133727/answer/537084067", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u6b63\u5f0f\u9000\u5f79\uff0c\u5b98\u7f51\u79f0\u300c\u611f\u8c22\u4e00\u8def\u6709\u4f60\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19962440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19962440/answer/548694288", "content": "\n\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265814191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265814191/answer/542273908", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u53cd\u6b63\u534e\u88d4\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/531382711", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290281504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290281504/answer/547425578", "content": "\n90 \u540e\u6bcf\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\u7b97\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264009539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264009539/answer/549343049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5b66\u751f\u5077\u5916\u5356\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304253295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304253295/answer/542837017", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7535\u8111\u914d\u4ef6\u624d\u7b97\u662f\u6742\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293471845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293471845/answer/498228276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e70\u623f\u8981\u7236\u6bcd\u5e2e\u5fd9\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5b8c\u5168\u9760\u81ea\u5df1\u8d5a\u94b1\u4e70?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44258030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44258030/answer/537961788", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u76d7\u5c1d\u8bd5\u52ab\u6301\u4e16\u754c\u5404\u5927\u56fd\u7684\u519b\u8230\uff0c\u52ab\u54ea\u56fd\u4f1a\u6b7b\u5f97\u6700\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301375390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301375390/answer/539532488", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6f14\u53d8\u6210\u7ed3\u5a5a\u8981\u6c42\u7537\u65b9\u8f66\uff0c\u623f\uff0c\u5f69\u793c\uff0c\u5e76\u4e14\u6108\u6f14\u6108\u5389?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265424753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265424753/answer/492996775", "content": "\n2018\u5e74\u521d\u7ea7\u4f1a\u8ba1\u8003\u8bd5\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294075153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294075153/answer/547708845", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u8868\u73b0\u7684\u66f4\u6210\u719f\u53ef\u9760\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286317783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286317783/answer/507251924", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\uff0c\u8001\u5916\u4e0d\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u9ad8\u5927\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994780/answer/479708888", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\u80fd\u5426\u5f53\u519b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303333886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303333886/answer/539264320", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Ins \u4e0a D&G \u7684\u8bc4\u8bba\u4e2d\u6d17\u767d\u7684\u5f88\u5c11\uff0c\u800c\u66f4\u591a\u7684\u662f\u5404\u56fd\u4eba\u652f\u6301\u4e2d\u56fd\u7684\u58f0\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294330296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294330296/answer/530007361", "content": "\n\u6b7b\u8783\u87f9\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46877027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46877027/answer/540068578", "content": "\n\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u865a\u6570\u548c\u590d\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922108/answer/531234275", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8003\u8bd5\u4f5c\u5f0a\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/490743867", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293038732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293038732/answer/545325191", "content": "\nNBA \u8d5b\u573a\u4e0a\u7684\u79d1\u6bd4\u90fd\u6709\u90a3\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292057235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292057235/answer/540895023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6731\u4e00\u9f99\u773c\u91cc\u770b\u4e0d\u5230\u6b32\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61303831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61303831/answer/538829321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u300b\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6e38\u620f\u5728\u4e2d\u56fd\u8d77\u5230\u4e86\u76f8\u53cd\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20040403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20040403/answer/519485643", "content": "\n\u8bf7\u4e2a\u6708\u5ac2\u6709\u5fc5\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/522002933", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39362740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39362740/answer/485605110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u516c\u52a1\u5458\u5de5\u8d44\u4e0d\u9ad8\uff0c\u5f88\u591a\u516c\u52a1\u5458\u90fd\u770b\u8d77\u6765\u90fd\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/525272342", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/540999526", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724500/answer/477132754", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u623f\u79c1\u6559\u8fd8\u4e00\u8eab\u8d58\u8089 \u6beb\u65e0\u8bad\u7ec3\u75d5\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/509381879", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/493027807", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49042688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49042688/answer/538605458", "content": "\n\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u4e70\u4e0d\u4e70\u5b66\u533a\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/506621219", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/481872802", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37799355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37799355/answer/514320170", "content": "\n\u6570\u5b66\u8fd9\u95e8\u5b66\u79d1\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48220335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48220335/answer/527197591", "content": "\n\u5fae\u8f6f\uff0cFacebook\u4e0a\u73ed\u662f\u4e0d\u662f\u5de5\u8d44\u9ad8\u8fd8\u4e00\u5929\u7279\u95f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/503016274", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33459040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33459040/answer/528210120", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u91cc\u7684\u719f\u725b\u8089\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289823629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289823629/answer/470024396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u76f8\u58f0\u6709\u65b0\u4eba\u300b\u674e\u5b8f\u70e8\u592b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28726202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28726202/answer/515551980", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u5916\u5957\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23173824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23173824/answer/483310273", "content": "\n\u5728\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4e3a\u4f55\u5e74\u4ee3\u8d8a\u9760\u540e\u4eba\u7269\u7684\u6b66\u529f\u8d8a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51522317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51522317/answer/517422691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u97e9\u56fd\u5f88\u5c11\u6709\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u52a0\u5165NBA\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61104244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61104244/answer/510490349", "content": "\n\u73b0\u5728\u6210\u90fd\u771f\u7684\u6bd4\u5357\u4eac\u3001\u676d\u5dde\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25728881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25728881/answer/515199870", "content": "\n\u6797\u4e39\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/521994418", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305413130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305413130/answer/550107479", "content": "\n\u5317\u4eac\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5b50\u516c\u53f8\u6cd5\u5b9a\u4ee3\u8868\u4eba\u7531\u7f57\u6c38\u6d69\u53d8\u4e3a\u6e29\u6d2a\u559c\uff0c\u6731\u8427\u6728\u7b49 9 \u4f4d\u8463\u4e8b\u5168\u90e8\u9000\u51fa\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/509692336", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48492087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48492087/answer/549720812", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u7684\u559d\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/530071170", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23054572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23054572/answer/523771254", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5f88\u5c11\u89c1\u4f46\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297099721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297099721/answer/508924921", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u79d1\u7814\u4eba\u5458\uff0c\u77e5\u8bc6\u5206\u5b50\u662f\u5426\u5f85\u9047\u8fc7\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/549250494", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/526383094", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/520425457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u7537\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}]